而家啲細路好癲

補習補到痴咗線扮哂名師教書咁

條友一開頭搏命開閂筆蓋 扮撚曬野

諗深一層 其實幾恐怖 讀書讀到痴q埋

最撚癲係寫埋序喺頁首 認真制作

讀書讀到痴撚左線

呢啲先係至高境界，要考好成績先要完美代入啲名師既狀態

啲字靚到呢

惡搞

講打機嫁喎
- 香港戲大第一人稱射擊遊戲 （FPS）系研究院哲學博士(Doctor of Philosophy)，並同時以5A佳績畢業，專研技術、技巧、射擊、理論及哲學思想，坊間唯一。(注釋3)
- 2011年，於香港遊戲大學遊戲戲法及哲學系一級榮譽(1st Honours) 以滿分 GPA 4.0 (Term GPA) 畢業，同屆104人，僅得5人取得一級榮譽。(注釋4)
- 畢業戲理及十個主修科目皆取得A級成績，屢獲院長嘉許狀(Dean’s list)、書院嘉許狀(Head’s list)、校長嘉許(President’s Honour roll)。
- 戲科狀元。高級程度會考6A(FPS及RPG、TPS、MMO、Action、Basics，技術、策略、控制哲於一身，坊間唯一。(注釋3)

TinLocket @ Dr. xStarry's Elite Team
戲大博士級教授．6A Straight A 超級狀元．一級榮譽．全港No.1初Siege名師 · 千人之師' · 初 Siege 市場領導 · 修讀8位#，全行唯一 · 戰績超凡，神級導師，真正屈機
大學副教授
Ph.D, GUHK
M.Phil, IGA
M.Phil, ESLS
B.Ed., GUHK
B.Eng.(CSIE), HKU
B.Sc.(IT), HKUST
PGDip.Ed., CUHK
Prof., GUHK
B.G., IGA
V.Scholar, BUUS
唯一戲大 Rainbow Six Siege 與 FPS 系研究院哲學博士級名師，同時擔任副教授一職，真材實料，唯我獨尊。(注釋1)
進補/進修，別無另者。 ^
xStarry's Elite Team 奪A摘星多不勝數(注釋2)
經驗化成完美成果，只有 xStarry X TinLocket 全方位提升課程。
學歷高端．系出名門
- 香港戲大第一人稱射擊遊戲 （FPS）系研究院哲學博士(Doctor of Philosophy)，並同時以5A佳績畢業，專研技術、技巧、射擊、理論及哲學思想，坊間唯一。(注釋3)
- 2011年，於香港遊戲大學遊戲戲法及哲學系一級榮譽(1st Honours) 以滿分 GPA 4.0 (Term GPA) 畢業，同屆104人，僅得5人取得一級榮譽。(注釋4)
- 畢業戲理及十個主修科目皆取得A級成績，屢獲院長嘉許狀(Dean’s list)、書院嘉許狀(Head’s list)、校長嘉許(President’s Honour roll)。
- 戲科狀元。高級程度會考6A(FPS及RPG、TPS、MMO、Action、Basics，技術、策略、控制哲於一身，坊間唯一。(注釋3)
- 國際遊戲學院遊戲基礎碩士、電競聯賽學校第三人稱射擊遊戲(FPS)碩士，雙碩一博，當然之選！另外，Tin Sir 還取得4個學士學位，當中包括，分別在香港戲大及國際遊戲學院取得遊戲教育學士學位及遊戲榮譽學士學位，知識和教育技術兼具。
學術驕人．年輕學者
- 發表電競文章於國際級遊戲期刊，如《Rainbow Six Siege 天書》(香港)、《The Gamers' Time》(美國)、等等，有關論文發表時僅二十歲，年紀輕輕備受電競界肯定，冠絕同儕。
- 參與多次國際性研討會，內容涉及電競發展及現代遊戲，並發表攻略多篇。
- 相繼成立玩家會(The Game-up Society)、電玩演講會(Club of Computer Games)，舉辦免費遊戲講座，弘揚學風。
創作屢見．一代才子
- 中學已獲電競比賽獎狀。大學選修遊戲哲學、教戲訓練等相關課程，皆獲A/A+級成績。創作文章刊登於《明報》、文藝刊物《學文》等。
- 2016年出版《FPS打機思維》，一度斷市，三個月內刊行至第三版，贏盡口碑。
- 2014年與遊戲大學Mint博士出版《打好「機」礎》，演繹不同打機風格，開拓FPS創作新形式。
- 2017年出版《打出新世代-FPS》，致力開拓最新打法。
- 2015年擔任打機專書顧問一職，推廣電玩教學不遺餘力。
- 2016年出版《說Gaming》一書，各大書店反應熱烈，印刷六千本。
經驗豐富．考評專家
- 曾任實試及書寫試主考，參與多場考評會議，洞悉文憑試Game科課程要求、評分準則。任教香港遊戲大學本科生第一人稱射擊系科目，獲教學嘉許狀。
- 任大學導師期間，多次獲邀大學電競比賽評判，實戰、知識方法備受稱道。
- 現任 ESL Pro - Rainbow Six Pro-league 電競選手，實戰經驗豐富。
- 獲報章如《明報》、《晴報》、《頭條日報》；雜誌如《新Monday》、《Gamers' Paper》、《PCM》、《G-Zone》、《E-Zone》； 電台如「新城知訊台」、「叱咤903」、「香港電台」訪問打機心得及試題分析，備受各界肯定。
- 2013年度於電玩社主辦選科講座中擔任唯一FPS科主講，向2500多位學生教授應試技巧。
- 2015年出席香港電子競技界討論會。
- 2015年擔任香港科技及電子競技展嘉賓主持。
- 2016年 獲邀擔任Cyber Games Arena - E-sports Festival 2016 嘉賓評判。
- 任教同類大學及補習社超過4年。
教學卓越 · 專業放心
- 2013-2017年常規課程全部爆滿，蟬聯「電競」（本校）最多人選報之 FPS 及 TPS 名師，口碑載道，名玩家之選。
- 香港電競聯盟推介之FPS遊戲名師。
- 2016年遊戲文憑試中，每2.2位Tin Sir 的學生中，就有1位取得5級或以上#
- 2015年遊戲文憑試中，Tin Sir 所有學生中，有89.3%人數考獲 Grade C (4級或以上）。
- 2016年遊戲文憑試中，Tin Sir 所有學生中，有97.5%人數考獲 Grade D (3級或以上）。
- 2016年遊戲文憑試中，Tin Sir 所有學生中，有99.8%人數教獲 Grade E / Passing Grade (2 級或以上）。2014、15、16連續三年DSE及DGE No.1超神級狀元 (8科5**暨遊戲Straight 5**) 之師^
《現今努力補Game的你，呈現末來出色的你》
注釋1: 根據2016年7月13日，在同類型教育機構(以連鎖式經營6間分校以上、以遊戲補習為主要業務的私營教育機構） 任職的補習導師中，Prof. TinLocket 是唯一唯一戲大 Rainbow Six Siege 與 FPS 系研究院哲學博士級名師，同時擔任副教授一職。
注釋2: xStarry 精英團隊皆於香港遊戲公開試 FPS & Basics 科取得A級/5**/5*成績。
注釋3: 根據2015年7月13日，在同類型教育機構(以連鎖式經營6間分校以上、以中學補習為主要業務的私營教育機構） 任職的補習導師中，Prof. TinLocket 是唯一於高級程度會考，技術、技巧、射擊、理論及哲學思想，皆取得A級成績及擁博士學位的導師。
注釋4:資料來源-2010-11年度香港遊戲大學畢業名冊 . ('): 根據本校2016年4月的調查顯示，Tin Sir 常規課程之學生人數超過5000人。 . (#): Dr. TinLocket 擁有以下8個學位：
Ph.D, GUHK M.Phil, IGA M.Phil, ESLS B.Ed., GUHK B.G., IGA B.Eng.(CSIE),HKUB.Sc.(IT), HKUST PGDip.Ed., CUHK
任教科目:
Xbox One Rainbow Six Siege
Xbox One The Divison
PC Rainbow Six Siege
PS4 Rainbow Six Siege
Xbox One Watch Dogs 2
Xbox One ForzaMotorsports6
Xbox One Forza Horizon 3
Xbox One Ghost Recon WL
PC Counter-Strike GO
Xbox One Overwatch
Dr. TinLocket 學歷豐富、經驗俱全，Tin Sir 擁有八個學位的資歷，當中有一個博士學位，還有兩個碩士級學位，八個學位當中包括有：教育、FPS、TPS及Gaming等。課堂筆記由Dr. TinLocket 編寫，並由Dr. xStarry監製，確實能提升學生的水平。當中幾個課程也由Dr. xStarry同時一起教導。Dr. xStarry 為香港戲大遊戲研究院及學院博士級副院長，又是國際級遊戲研究長，教學遊戲系超過10年，信賴之選！

暑期課程分為4種不同系列，Plan A) 全方位FPS課程 - S1-S2/S3: 為來級做好準備完全cover，包括：遊戲知識、射擊、技巧、技術、實戰... Plan B) S1-S3: FPS基礎課程 為新同學打好根基，令上常規班時更有效，S3 基礎較弱的同學也可參加 Plan C) S1-S3 R6 Siege主打課程 專注教授 Rainbow Six Siege，專攻同學的弱點、錯誤，全力訓練同學描能力(aim)，強化遊戲時的應變能力，強力改善學生R6水平，由弱化強！Plan D) S6-S8精英TPS打機課程 主要打入實戰情景，對中高階同學不無裨益。

Plan A,B,C & D
本課程合共6堂
2017年暑期課程，教學內容由 Dr. Trollsen 和 Dr. TinLocket 親身全新製作，並由 Dr. xStarry 監督製作。
內容貼地，非常實際。

由Tin Sir, X Sir 及其 精英團隊共同任教，實力保證，全港唯一。
課堂提供精心製作的筆記，模擬試卷，以及 Dr. xStarry 團隊共同製作的模擬影片，給予學生作為參考。
六堂覆蓋重點及必學知識，為常規課程作好準備。
筆記附有額外練習供學生課後操練，其題目將由Dr. TinLocket親手改答。
學期中將會附送《FPS 天卷/TPS 天卷》，全面鞏固所學知識。
免費網上問書服務、電話問書服務，短時間內回答學生習作疑難。

《越早開始，越早勝利。把握機會，立即報名！》

d學位9up定點

戲大

都癲得既暈循

佢cv勁到

有冇人諗起九秒一百拳？

惡搞嚟講都算係好用心

啲notes厚到，重要拍成1粒鐘嘅片

邊個嚟 睇到我一頭霧水
係真係有人會補打機，定純粹搞笑
定係佢精神有問題

屌你老母成班盲毛

其實香港好多呢啲人
以前中學都有幾個

叫佢教下我點可以唔卡大技

屌做乜鳩

直接學乩童得啦

教打機又幾有創意

勁 有心有力搞

又幾盞鬼喎

DR.

OMG睇到佢咁我心情好複雜

笑到仆街

難分真與假

補緊
打機勁左

Shroud 應該有搵佢私補過先咁勁

癡線 好有心機整成本嘢出嚟

惡搞既話應該10分鐘片
一個鐘既話應該真係痴Q左線

Shroud都有搵佢補一補槍法
你地唔知咩？

幾歲

難得有個香港人拍片唔會點口窒窒

佢代入果種境界 配合番佢教既內容
點算 睇左陣個人好撚忐忑

一開始以為補咩科
睇睇下乜撚野射擊fps
傻撚左？

電競界補習天王

玩R6好撚廢，係時候搵佢補一補

好撚癲好撚好戲
話咩坐爆左三間房
又同啲人say hi
又叫人將啲功課放喺校務處個箱

正 打機補習

今堂準備咗呢題俾大家返屋企睇吓

好強嘅磨擦力

睇佢R6啲操作我以為睇緊個阿婆打機

幾盞鬼

呢條片嘅製作好比心機
諗起中小學時時不時同朋友鳩吹一啲嘢就越吹越畀心機咁鳩吹 真係好開心
片主咁畀心機做佢想做又覺得開心嘅事
就算覺得唔好笑都抵like

頗有以前啲人認真做鳩事嘅風格

樓主痴撚左線

認真做鳩野

好耐無見呢啲

其實（名師）好多都伏

惡搞koop* ko*真係笑死我

plan a b c d

真點欣師

痴撚線

痴撚線
d notes整得好有心機

其實本身喺ig見到先嘅 抄到好有心機
條友喺ig落廣告仲要買like 張張成千幾個like
同埋唔係我嚟

真。名師上身

羅輯

Push 香港需要佢

玩還玩 小心偽報學歷

Cls

試下問下佢d course 先

有答題技巧

好撚痴線好撚戇鳩不過又好撚佩服咁認真做埋啲戇鳩野

有無和平精英精讀班

見到我自己

係咪專登惡搞派下膠咋？
定係真係咁on9
不過咁有心機整咁多o野係抵讚既

好有心機 又整晒notes咁
欣賞佢呢份熱誠

有填充題 我想要notes
Pm高價收

好好笑

極端ff型毒撚

係咪個細路寫？ 如果係，其實個細路都唔差
整得幾有心機同幾似， 如果佢真係知咩係dead list, gpa 4分仲勁，我中學時都唔知咩係gpa 4分咩係dean list
不過可能係照抄d名師profile copy

好撚認真，我覺得佢好有前途

五奇的領域

其實呢挺人做事咁認真唔做鳩野去到其他範疇都會成功

應該真係痴撚線

現實係好多呢d鳩人做緊d正常工
而你又真係俾佢呃左

睇返ig 2017年已經做緊，似真係痴撚咗線

唔係鳩copy一篇野去份咋咩

分分鐘似自己作

人地認真惡搞喎
欣賞

點解條片咁多dislike 明明咁有心機

諗起舊燈既周健全老師

好正喎

支持

偽造虛假學歷

做乜9

CLS

好有心

原來係恩師徒弟人生5**

欣師萬碎

R6開堂 屌條友係咪傻㗎

串鳩d補習名師
幾好笑呀
係個樣唔太得o者
好笑過其他d on99 youtuber

留名

屌笑撚死 好撚癲 究竟整咗幾耐

高汁假膠

高質

仲要以為瞄頭

想要佢份notes

不要向左 , 不要向右
不要抬頭 , 要要低頭

笑死

雖然on9 但夠認真 我鍾意

香港電莖培育人材既實例

BTW條片成年前view數又咁撚少樓主點樣會無端端睇到

好正

#58

有無打開r6s既巴打 覺得佢打成點
佢係呢條片入面好似幾勁

就咁睇一般銀-金實力
一定唔算勁

唔勁好多無謂操作

匀旬呀我屌你老母死大陸仔

1. 打Causal黎仲要係Hostage場
2. 用Twitch但送2隻Shock Drone俾人
3. Drone到有人都唔識同隊友做Cross Fire
4. Peek同Mark位都無頭線
5. 無謂地曬時間吊繩同放Breach Charge

得最後一個Frag叫有dd Sense識轉位打
不過都係要多謝對面更傻仔露個頭出黎俾人打

有銀牌都算比盡

認真地搞笑係最好笑

好PRO呀
係咪香港電競學院D PROF. 黎

做乜9,個世界究竟發生咩事

有返以前高登班痴線佬既感覺
呢條友高質

我勁好多

咩叫遊戲大學係唔係社會大學啲friend?

持續玩左兩年咁有恆心

我真係信撚咗以為真
條友係咪癲 玩膠玩到整埋notes 仲要咁入戲

恩師

原來係講打機

痴撚線

差啲以為真 燈塔最近都好似搞電莖補習

一嘢串晒欣師同電莖撚

玩到上報紙

普普通通
利申：白金2

啲觀念

傑青

出一條咁既片要預備幾耐

From Dr Tinlocket

本notes又幾厚喎

件裇衫紅色係想點樣

好無聊

又識抄yy 同billy ng 咁撚柒鳩鳩有鳩柒心機

CLS公司

我覺得條友幾勁
未必個個有心去咁做

排除佢可能有精神病
咁用心機經營都幾難得
癲到連遵理都係佢follower

50蚊 我都想補嚟玩下

遊大！

自己整哂mock卷又有咁大疊notes
好認真

有冇睇佢講聲源果part
真心覺得幾撚pro

ig 自稱係beacon 上市集團
已經report咗
有病睇醫生 唔好浪費太多時間喺呢啲野到啦 小朋友

我覺得幾好睇其實係咪樓主 定係樓主朋友

屌玩下都唔比 創意就係比你呢d老屎忽扼殺

好戲到張頭幾個回覆嘅呃曬

香港d教育制度

覺得佢係真心痴撚線

條友又幾好戲 啲道具都幾真下
睇好佢 香港需要呢種癡線既創作者

1. Tinny 比大家試做 動作科 Rainbow Six Siege 2019 GDSE Paper 1 Section A:

2. Tinny 真 ● MCQ神技 (其中兩招)【免費簡短版】
於 IGTV 收看 or Link

3. Tinny IG [學動作，免費片]

4. TINNY 聲明

惡搞得幾有心機 幾好笑呀

做到極致就係藝術？

比個like呢個人
佢果種心機真係

激似欣師profile

標童呀你老母？

假學歷好似犯法

rainbow6呢科好難 retake左幾次好撚沮喪 多謝恩師畀我信心再打多次

有無5星星聚會？

勻洵呀天才

lm

真心欣賞佢

究竟做緊乜鳩

仲要買likes 痴撚線

我而家仲未分到真心定假膠

可能係學埋hong sir

Mock卷出得超認真
癲癲地但又覺得佢幾勁

好撚好笑

虛報學歷犯法咖喎

唔多講 你知我講乜嫁啦

真係有人睇咩...

ok,好,ok

做咩係咁笑佢 我覺得佢好戔鬼 用爛gag 方法教記打機技巧

條友ig del咗某啲post

巴打睇晒成條片？

呢個似真癲

好佩服佢咁撚認真做鳩嘢

好似中左槍咁

連件衫都抄埋

就嚟笑死件衫

飛嚟睇
睇唔出佢有咩破綻
仲未知真心膠定惡搞

佢到底係認真撚定真係想做認真膠殺出條血路

做緊嘜鳩

正 睇完學識打機了

佢係咪一個人扮緊兩個人又咩Dr. TinLocket，又Dr. xStarry
片尾仲要扮有個助教係隔離話唔該晒 咁樣直頭係精神分裂

痴撚線都真心定假膠
但做嘅野不容否認地好撚癲

真係痴撚左線
想知邊到上堂

佢有條片痴撚線話已經爆咗三班 仲精神分裂到話對住咁多位同學上堂有啲緊張

捉佢入去青山啦

仲為咩科講成咁
原來係打機

柒到盡頭就是型

到底係真心定假膠
條友做野做撚到極致搞到完全分唔到

直必

扮有人答問題

呢個堅好笑

Tinny 回應大家話假學歷 (Expert in Jurisprudence)

首先，大家所謂嘅「假學歷」係根據 《香港法例》第200章 《刑事罪行條例》 (第IX部) 第 71、73、75 條。我想先同大家定義本章上嘅法律用字。根據本章第68條，本部上之「文書」包括：以機械、電子、光學或其他方法於其上或其內記錄或儲存資料的紀錄碟、紀錄卡、紀錄帶、微型集成電路片、聲軌或其他器材。因此，我於網上寫的文字是否包括在內，這點具爭議性。

假設法官認為它包括在內，我們再定義「虛假」一詞。以下是根據本部第69條「虛假」的定義：

(i) 該文書是以某式樣製成，並看來是由某人以該式樣製造，但事實上該人並無以該式樣製造該文書；

(ii) 該文書是以某式樣製成，並看來是獲某人授權以該式樣製造，但事實上該人並無授權以該式樣製造該文書；

(iii) 該文書是按某些條款製成，並看來是由某人按該等條款製造，但事實上該人並無按該等條款製造該文書；

(iv) 該文書是按某些條款製成，並看來是獲某人授權按該等條款製造，但事實上該人並無授權按該等條款製造該文書；

(v) 該文書看來曾由某人在某方面予以更改

(vi) 該文書看來是獲某人授權在某方面予以更改，但事實上該人並無授權在該方面予以更改；

(vii) 該文書看來是在某日期、某地方或在某些情況下製造或更改，但事實上並非在該日期、該地方或在該等情況下製造或更改；或

(viii) 該文書看來是由一名存在的人製造或更改，但事實上該人並不存在。

本人所寫的文字並不乎合以上各種含義，因此並不屬於本部之「虛假」。

再用本章的第70條，為大家定義一下「不利」及「誘使」，以下為定的定義：

(1) 除第(2)及(4)款另有規定外，任何人意圖誘使發生的作為或不作為，如屬下述情況即屬對某人不利，亦只有屬下述情況方屬對某人不利 ——

(a) 該作為或不作為如發生即會導致該人蒙受永久或暫時的財產損失；

(b) 該作為或不作為如發生即會導致該人被剝奪賺取報酬或較大報酬的機會；

(c) 該作為或不作為如發生即會導致該人被剝奪以報酬以外的其他方式獲取經濟利益的機會；

(d) 該作為或不作為如發生即會導致其他人獲給予機會自該人處賺取報酬或較大報酬；

(e) 該作為或不作為如發生即會導致其他人獲給予機會以報酬以外的其他方式自該人處獲取經濟利益；或

(f) 該作為或不作為如發生會是由於該人在與其履行職責相關的情況下，接受虛假文書為真文書或接受虛假文書的副本為真文書的副本所導致的。

(2) 就本條而言，任何人因其可強制職責所在而作出某作為及因其無權作出而不作出某作為，均無須理會。

(3) 在本部中，凡提述誘使某人接受虛假文書為真文書，或接受虛假文書的副本為真文書的副本時，均包括提述誘使某機器對某文書或某副本作出反應，猶如該文書或該副本為真文書或真文書的副本(視屬何情況而定)一樣。

(4) 在第(3)款適用時，任何人意圖誘使所述的機器對有關文書或副本作出反應，因而發生的作為或不作為，均須被視為一項對某人不利的作為或不作為。

(5) 在第(1)(a)款中，損失包括因沒有取得可得之物而蒙受的損失，以及因失去已有之物而蒙受的損失。

本人並沒有開辦真實的收費課程，並沒有因此行為而損害或收取任何利益，因此以上有關字詞並不成立。

定義過後，我想為大家知悉為何本人認為有關罪行不成立。因為本人按法例而認為以上定義對本人的行為不成立，所以我認為有關指控不成立。以下是相關的罪行：

71. 偽造的罪行

任何人製造虛假文書，意圖由其本人或他人

藉使用該文書而誘使另一人接受該文書為真文書，並因接受該文書為真文書而作出或不作某些作為，以致對該另一人或其他人不利，則該名首述的人即犯偽造的罪行，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

73. 使用虛假文書的罪行

任何人知道或相信某虛假文書屬虛假，而使用該文書，意圖誘使另一人接受該文書為真文書，並因接受該文書為真文書而作出或不作某些作為，以致對該另一人或其他人不利，則該名首述的人即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

75. 管有虛假文書的罪行

(1) 任何人知道或相信某虛假文書屬虛假，而保管或控制該文書，意圖由其本人或他人藉使用該文書而誘使另一人接受該文書為真文書，並因接受該文書為真文書而作出或不作某些作為，以致對該另一人或其他人不利，則該名首述的人即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

(2) 任何人知道或相信某虛假文書屬虛假，而在無合法權限或辯解下保管或控制該文書，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁3年。

社會響警號

唔理真心定假膠，都真心好佩服佢，想像下一個學生哥做哂上面堆野要幾多時間，幾多心機。

當佢真心膠都好，遲d總會醒覺，再用呢個態度做野一定成功。

利申：自己學生時期on9仔咁

大家唔好咁忍真啦
條友唔撚係惡搞
係真心痴痴地

認真識佢，老母朋友嗰仔，唔知同唔同佢老母講好

成功令到我唔想打機，用心良苦

此子將來必成大器

依類樣嘅人打機係有實力 不過講野串柒柒
cs果個lazyfire就係咁

話報警班人
香港惡搞文化就係比你地搞壞哂

邊道可報名，想進修下

好勁 好欣賞佢